屯門公路近轉車站有旅遊巴起火 入屯門方向全線封閉

屯門公路近轉車站有旅遊巴起火 入屯門方向全線封閉

一輛往屯門方向的旅遊巴，傍晚近6時半，駛到屯門公路轉車站附近時起火，司機隨即在路肩停車，全部乘客安一輛往屯門方向的旅遊巴，傍晚近6時半，駛到屯門公路轉車站附近時起火，司機隨即在路肩停車，全部乘客安全下車。網上圖片顯示，旅遊巴車尾火光熊熊，全車冒出白煙，多輛途經的汽車都駁至中線及快線避開。運輸署指，受事件影響，入屯門方向全線封閉，車龍已到青龍頭。

原文網址：

Shit
剛睇到呢個post就係汀九停咗

又係收工時間玩野

屯門公路再加100分

有無橡根

又係屯門公路

犯國安法

又到訓練膀胱既時候

屯公出事尤如乎吸一樣咁自然。

究竟行路快定搭車快

岩岩過撚左黃大仙，仆街了

呢樣住屯門一定訓練有素

有一個膠袋同一個紙袋

明明冇晒反對派
點解仲會搞成咁

豐力樓落轉290

全線封閉
求其筆架山花園都落車算

有膠袋OK 啦

轉290 去荃灣食飯，行埋Donki

好彩避開咗咋屌

其實行青山公路係咪會穩陣啲

諗起深井得一條線落到去即係大家一齊有排塞

巿區紥營算啦

畢架山花園轉車落ssp

留名

村巴即刻轉左落麗城行下路

而家係葵涌都有交通意外塞緊車
痴撚線全條路都封晒
要幾點先返屋企

穩陣地塞，過左黃金就單線你諗啦。

去荃灣行Donki

停晒 係巴士入面

你預兩三個鐘

上左公路？？

好彩上車前去咗廁所但係都唔知塞幾耐

去荃灣Donki 行下先

跟住坐53

買定套衫係海邊訓教，訓醒去運動場沖個涼返工

當你咁諗嘅時候已經塞爆

有班人仲日日話屯門好好住

聽朝轉車站落 過對面就可以返工
JENG

係

屌你老母觀塘搭巴士返屯門仲耐過去珠海

係大欖 成柒架巴士停撚左10幾分鐘無郁過
屌你老母爛臭閪

仲要個位手機無乜信號
利申smartone屌哂你地老母

過對面都行餐死先到。。。

夠你飛一轉寶島

正啊，番到屋企沖完涼就可以準備返工

有得揀點會入黎住咁硬膠

長青應該準備間封

未上車嘅睇路

個個都會咁諗

已經返到屋企

屌佢個閪，成鳩日塞

又玩嘢

屯公要連續24小時冇意外
真係冇可能

講到好似有得揀咁

做懦夫啦

屌你老母 又係我收工先玩火

朝早先玩啦仆街

唉 屌你老母咩

支港巴？

黃金海岸塞都有排塞

行上水啦

累埋元朗天水圍
要行大山石崗

食完飯行埋donki先上車可能都係遲塞車果班dd

架車終於郁到
瞓著同瞓醒仲係同一個位

旅遊巴司機已犯國安法
停咗喺屯公即係唔尊重一國兩制

私家車又贏

屌你瞓醒兩鑊都未到屯門, 起身一睇, 屌, 無郁過

好撚肚痛

認真巴士佬比唔比落車行

一啲啲

加埋東涌添呀 長青入面都塞

由轉車站塞到去汀九呢鋪有排玩

好彩早上車

屯公好似唔得

小兒科啦，呢D例牌菜

我都係smt
垃圾到完全冇訊號

係公司訓

好彩晨早返咗去

即刻黃大仙落車

以為改歌

啱啱揸車行住快線沖入大欖隧道

屯公日日都搞和你塞 仲唔用國安法拉9佢等咩？

急唔急尿阿

屌 依家先青馬

1010都係

終於入到大欖我屌你老母

香港規劃實在太成功，日日大遷徙的返工放工。

3hk都係

我架邨巴行下路，下路暢通無阻，如無意外10分鐘後到屯市

撞車壞車搞撚到大塞車個啲仆街
如果你唔係斷腳死人 建議一率重罰

屌好彩今次帶定左個爐上車

放咗工，班奴隸就無哂價值，話知你今晚返唔到豬欄瞓呀，聽朝起身準時返工啦

兜去葵涌放人啦好嗎

連人帶車dump落海算9數啦
橫掂都著火架啦

屯公出事尤如9up一樣咁自然

書包...

汀九橋橋底果個位根本無台收到

我想返屋企呀

多謝
去到豐力樓即刻跳車
好人一生平安

錯配嚟，唔知點解住九龍會入新界返工，住新界要出九龍港島返工

佢係比人燒春袋所以架車著火？

屯公已死 黃天當立

放工先出事

火燭火燒車啊家陣，未救熄火都唔俾你d車過，慢慢磨

推落山，等佢燒飽佢

屌你老母屯公成日累埋大欖都塞

有次食完t 飲完0茶坐村巴 無去完廁所先上車
好彩無塞車
忍到爆肛咁濟

番到前一個站頂唔順沖走商場廁所痾左成分鍾

多謝樓豬
巴士站排緊隊一個轉身走去搭黨鐵

坐咗喺汀9嘅朋友你地好嗎? 我喺屋企為你地祈禱

我代屯門人屌晒你地老母

咪係

再嚟！

Same

多謝樓主 差啲上撚左車

九龍港島就比d老野新移民住哂

燒撚完未呀阻9住哂

私家車搵食車上錯屯公嘅
好快啲靠左邊經汀九出番去/行大欖
最後逃生通道

屯公既極限已經到左，輪到我條西鐵發揮

那兒來的屎呀

架車到果下見到呢個post
即刻頭也不回

屌 好日唔搭巴士
一搭就中伏

有冇人知點解？

可以塞少一日嗎？你老未

架濕鳩車係邊 陣間觀摩下

屌你老母爛車咪撚揸上屯公啦

兩小時塞車圈, 20000 蚊呎 go go go

多人用

行下路達陣

我仲係汀九橋
好急尿
網又接近上唔到

屯公每日一篇

卜間酒店住一晚算啦

所有台都盲點黎

屌你屯公車手揸車仲有火過冠希哥
揸到烈火戰車咁

佔中影響

鬼唔望聞到燒肉香

叫司機行下路得唔得架

上轉車站個斜路

咁快？

好無奈
食野先

好撚正，屯門唔塞果日硬係差咁D野
條條路都無事 係屯公日日有事

乾燥到咁

好肚餓

巴士唔會囉

都會執生掛

死全家啦

元朗天水圍都唔好諗住走得甩

好彩今日收2315

屯公車手日常

No 架架都按指定路線。

做逃兵，撘咗鐡去mk行下路
唔好塞住

點解見唔到其他車

冇撞車先係新聞

拉

屯門公路又贏

1930 荃灣路龍尾荔景

屯公 一比零

Google map重現m血色

叮狗橋上唔到網是常識吧

恭喜晒

佢今舖唔自焚都難以同所有人交代

咁返塞到返荃灣？？？

推俾屯門人睇，唔好中伏

有冇人知點解屯公咁垃圾

屯公出事＝德甲拜仁，根本係另一個層次。

見住架52X攞正牌行下路。。

屌你老母

同百慕達三角一樣

村巴就會執生

咁佢係囉正牌喎。

52X撚或成最大贏家

個個收到風荃灣路有線轉落麗城行青公

荃灣見到有架53上咗了

Deep State 唔俾大家係個到上網。

醒目

手足ho ball

20分鐘前係長青出口
而家都未碌到去青馬橋橋底

入汀九條路塞到出葵涌
係車度一急尿就玩L完

塞埋下路，唔好啦

已經跳車走
898

倒塞到九龍未

每日放工必做的事 打開Google Map睇到紅色屯公 又要搭黨鐵😔

其實九巴都要咁，下下去屯公一齊塞好無引

點解屯公塞爆但青山公路咁fit

兜上水都唔work啦

報左國安了下世小心啲

宜家機場走 點部署好

利申 天水圍

有定位儀 亂渣司機要揹
司機話塞多兩轉收工

屌 塞撚左係汀九 衣家好撚肚痛 最近嘅廁所係邊度

下路無乜車暢通無阻，好慶幸自己搭邨巴識兜路

又撞

青公沿途都廿幾枝燈，食唔曬咁多車。

Cls 屯公又黎

因為個個都cut唔到線落去行下路囉

搵橡筋紮住條Jer

黎明行動都無咁完美， 凹頭封左個尾門。

揾個飯盒搞掂佢啦

係喎，唔洗做就幾好嘅，但要出去返工，淨係條屯公都令人唔會想搬入去

成日吹奏大西北好快來回市區

行大欖隧道返屯門算唔算明智選擇？

落車痾

同最痴線果日比
都唔係塞得好勁

肚餓

好彩睇到呢個post西隧已跳車

所以幾時都話大西北好住
人生起碼用左1/10時間喺架巴士到😣

你睇睇個博愛交匯處先

你條底褲

你點去大欖

留名睇黑警又阻住救火

去東涌食個飯先

根本要整個發射站

好似好過塞屯公

有線對開有幾枝燈，放車有限，深井交滙又係一次放十架車到。

未上車一係西鐵一係53
未到8點半我諗呢個問題都唔會解決

想行大欖？
排隊啦

唔塞就係，一塞就GG

荃灣上大帽山應該快d

荃灣行陣Donki

問過smartone 同cmhk，話嗰度啲人唔俾安喎

搞乜鳩呢幾個月屯公咁撚塞
日塞夜塞 屌佢老母

今晚市區酒店價格急升中

仲未計前面長青隧道塞到間歇封閉

返凌晨工先唔塞，仲可以亡命巴士

痴線全部巴士冇入冇出

啱 黨鐵兜足半個香港
忍吓先施主

咩叫呢幾個月
自古以黎屯公就係咁

住屯門的人到底做錯左咩

依家龍尾去到5 號碼頭啦

我就用左30分鐘由長青出口碌到去青馬橋底

你自己諗後面塞左幾多車啦

慢慢郁番啦好似

過撚左啦屌
唔知重要唔要塞

搭車去紅磡站轉西鐵係咪最後方法

高埔村同博愛都出事。

住元天既人到底做錯咩野
要陪屯門既人一齊塞

53到愛琴灣了

搭船

西鐵啦

岩岩係呢個位 完全上唔到

望下其他人 有幾個部電話都係大大隻load 緊空氣

師兄岩岩來香港？
屯公由駿工果日到而家都係咁

建議各位手足跳車行青山公路

53係行邊條路
啱啱搬入屯門路唔係好熟路

自通車以來都係成日炒車

尾班船東涌開1930往屯門

上車先睇到post 塞緊
利申 E34A

郁啦

康和旅運有限公司
Scania PD657

點跳

好彩你唔係食完先塞, 一定成地都係

呢啲post 好刺激
好想睇人急屎急尿

唔太明智 好過冇

終於過左架閪車

年尾有屯赤 忍多陣

等隧道開先起程

咁你都係去到八鄉先塞

抗火能力幾高，俾著大陸標準嗰啲死行人多

有冇961 960巴打

元朗都塞緊呀清

1945 round 2

多謝樓主，入汀九前落咗車

50年不變
英治到支治都無改變過

成45分鐘

經黃金海岸，一路經青公，過埋三聖落屯市

跳海快啲

咩事

汀九塞完一輪 過完大欖又塞

青龍頭有故障＋炒車

屯赤未一樣塞

又嚟

又話幼稚園唔返好d
中小學停埋唔該

行咗青公了

應該唔行屯公

係未同車

Yes 35分鐘全程 汀九橋都20分鐘

你依個係朝早喎

青山公路 – 荃灣段、青山公路 – 汀九段、青山公路 – 新汀九段、青山公路 – 汀九段、青山公路 – 深井段、青山公路 – 青龍頭段、青山公路 – 大欖段、屯門公路巴士轉乘站、青山公路 – 大欖段、青山公路 – 掃管笏段、青山公路 – 青山灣段、青山公路 – 新墟段、青山公路 – 嶺南段、藍地交匯處、青山公路 – 藍地段、青山公路 – 洪水橋段、青山公路 – 元朗段

自從無咗wfh
一復課啲意外就密咗好撚多

塞左成粒鐘

35分鐘出到tst

依家開得一條快線
因為漏油漏到成條路都係
加油呀大西北人

53係遊巴士河首選路線
但屯公冧廠時53就係耶穌

講條車龍
最痴線可以做到屯元心型接埋

平時出名多站，塞車起上嚟係救命草

53 咁出名都唔知？？？？

其實仲有52X

X962

屌，元朗都塞，邊個屯門車手走左去元朗方向

但係半個鐘一班仲要司機會發雞盲因為平時無人搭而飛站

九巴App 話行青公

16/11 18:24 屯門公路往屯門方向近屯門公路轉車站有交通阻塞，阻慢線。

18:42 巴士需暫改行青山公路，小欖交匯處返屯門公路原路。

30 分鐘一班，去Donki 掃埋貨先。

52x 都要經歷深井

放工關幼稚園咩事

鐵

凌晨去donki 個陣先做到

點解屯公日日都炒車

係汀九望住下路好撚順暢

出去就無問題啦

頭先頂唔順係落車係路邊痾尿

所以有時罷鐵真係好慘

咁樣正喎，未試過九巴無站行青山。

上水返元朗都塞到仆街

仲有61M

屯公個network真係越黎越差
就算唔塞車 正常番工放工 轉車站至汀九橋 都係load得勁慢
3/SMT 都係

依家其實塞緊咩 都救熄左+唔阻路

漏油

唔好信，行屯公的，轉車站先轉落下路

係咪深井恤衫四眼仔

屯公冇出事先應該係新聞星期五先炒完？

上屯公前落左車搭黨鐵

61M 去到小欖先去青公，救你唔到。

唔好！ 都係塞到仆街

咁都有得相認

無上次十一架咁勁算好架啦

係喎

洪水橋大力發展 到時仲大件事
仲有北車南下 大陸佬撞完人走人

好撚肚餓呀屌

塞緊

想問搭44會唔會塞

過咗架車

推

星期五好似15車相撞
再加收工兩小時內 6單 交通意外

唔係巴士玻璃反光我影左相
四眼仔走左入草叢四圍望

好撚痴線

你睇睇博愛交匯處

個牌點考返黎的

近兩個月返工放工時間未試過唔塞
係大塞定細塞既分別
而家返工個鬧鐘愈教愈早

順到

唔係原來有同道中人

早放都變遲放，屌你老母
炸撚左佢啦垃圾公路

happy monday

過左汀九，唔知司機會唔會轉行下路呢

屌你老咪 邊個再撞要火燒jer jer

19:25 #元朗 元朗公路 往屯門方向，近博愛醫院出口有交通意外。
- 青朗公路龍尾：下高埔村
- 新田公路龍尾：錦綉花園
#路面情況

我完全唔敢行屯公
寧願比48蚊行大欖

炸咗仲麻煩

講緊電話台
雖然加埋洪水橋d 人 屯公真係等gg

唔怪得個日收工塞車啦，不過訓著左，醒左仲係轉車站

你睇睇係樓上先

返到屯門準備食飯了

星期五9點都塞緊車

咪住先 你幾點開始塞

53到三聖了

呢d 情況真係冇得理係咪黨鐵
表示理解

我以為得燒車 原來後面又撞

仲有掃管笏班私樓

收工時間先黎阻人返屋企個d都要冚家產

有無清次次派彩都中

未必咁快傳到去司機度

繁忙時間公共交通工具獨享左線就一天都光曬

暴徒又堵路

6:45係汀九，行大欖

嬲得濟想報復條公路，就黎落車痾舊屎送俾佢

同屯公一樣咁深紅

53 行青山公路

如果塞到咁都撞 正一食屎狗

屯公炒車救命草

之前唔係話擴展全屯公4線行車
唔知做乜又取消左

其實下路好靚好好行
係深井有燈位

支持

有4條呀
只係有條唔比用

佢驚好似以前一開又跌舊一石掛

汀九塞死

深井好撚多車排隊行下路

近迴旋處有架泥頭車同私家車 霸咗兩條線

好似冇咩車行呢條路
點解呢
通常行屯公

香港學開車 笑撚死人

廢車搞亂香港 破壞經濟
淨係識得日日搞事

因為慢，我係下路居民，無塞車都會轉返上上路

塞到邊？

燈位多 迴旋處多
正路緊係行高速公路啦

係你地後面

哪來的屎呀

其實而家條屯公都算好渣，擴幾多都無用，真係人問題

喺荃灣路啲車GG
要落橋去麗城青山公路

著火真係冇計 又唔係撞車

岩岩我先過到
咁小事都塞到咁

好似無塞得咁勁，可能大家都避咗

啲大車日日壞

有冇巴打覺得 好似搭左程飛機去台灣咁？

學開車? 你邊度鄉下

無呀 至少飛機有廁所呀大佬

大欖都塞緊

好灰，落下路之前嗰段塞到爆，避無可避

屯公應該強制改行50

好撚辛苦呀
仲要坐巴士閪凳

過左仲要轉車站有排上人
好急尿

班撚樣塞車行10km/h都照撞啊

擦數據

你老尾csl 即頭load 空氣

咁入獅子山行吐露港算
唔塞啦掛

多數怕俾人攝位
有咁前跟咁前
點知又無技術

紅隧睇到香港人個個都高手，貼住前面行都無事。

強制好似隧道咁不准爬頭
全程雙白

強制改行幾多(公里/小時)係冇用，屯公條路本身有問題。

962B

想喊，行下路都唔掂，塞到入唔到下路

移民啦攪咁多

天水圍又逃過一劫

上水返元朗撞左呀ching。。。
絕殺你

撘地鐵啦，下路都塞埋

塞左一個鐘
終於番到屋企

咪燈！

獅隧公路有小意外
新田公路龍尾過咗錦繡迴旋處

屌你老母搭直升機

轉車站下層有公廁

過咗轉車站好撚順
利申7點幾尖咀上車

之後轉咩車？

汀九塞到仆街喎
長青間封

博愛塞緊

有交外

巴士要塞番入轉車站換客

屌 唔怪得咁多人無啦啦落車

開發個app
好似台灣日本個地震app咁
屯門公路一出意外就響警報

我有冇睇錯
點解又到下線塞

但深井順滑

會每日響

跳閘示意圖

因為上路塞，個個下路逃亡，咪塞
下路消化車嘅能力好弱，好多燈

上線塞爆左 下線都開始塞

絕殺你
交通意外︰獅隧公路去沙田(19:57最新) 即時交通 發佈時間 16.11.2020 19:56 最後更新時間 16.11.2020 19:56 【馬路的事交通消息】獅隧公路去沙田，近瑞峰花園有交通意外，龍尾︰浸會橋面。獅隧入沙田車多間封。

原文網址：

笑死我

明明睇map見到無紅先上車，都係趕唔切，都係塞

但上線好似順返

龍尾未到深井，係真係無咁塞

有咩問題

行邊面塞邊面

紅隧本身都塞
撞咗唔覺啫
加上職員係曬隔離可以幫手處理
屯公成十公里 等得D POPO黎 39分鐘
死得喇

59A入緊屯門 完全無順返嘅感覺

咩叫交外

交通意外

入元朗天水圍又塞 乜料

放心啦有左wfh好快港島無價值

唉，葵芳開始塞，啲車轉唔到落下路，塞咗成個荃灣咁滯

屌母

交通意外︰元朗公路去屯門(19:42最新) 即時交通 發佈時間 16.11.2020 19:42 最後更新時間 16.11.2020 19:42 【馬路的事交通消息】元朗公路去屯門，近博愛醫院有交通意外，龍尾︰新田公路近攸潭尾村、青朗公路近高埔新村。

原文網址：

反而見到屯公條車龍消化緊

你過左深井未先

最新消息

開返中線 快線

利申：岩岩過左架車

有無人頂唔順la？

如果呢啲時候肚痛急屎 真係死硬

唉，早知唔落下路，分分鐘塞過上面

果然去到台灣一轉

行翻落去先再算

未 近深井開咗郁返 前少少啱啱真係停撚左係到

塞完屯公再塞博愛喎

塞左一個鐘左右就開返快線

過完會順返 好似係

坐緊276a 就嚟跪喺度

邊個想行大欖話?

🚗🚨‼️20:15更新 #元朗 元朗公路 往屯門方向，近博愛醫院出口有交通意外，中、快線受阻，交通嚴重擠塞。
- 青朗公路龍尾：大欖轉車站
- 新田公路龍尾：牛潭尾
🚌途經上址之交通路線服務嚴重受阻。
#路面情況
Check out 天眼．交通頻道's post:

而家太子，轉西鐵

見到有私家車行路肩

祈求天父放過。。。🎶🎶

城巴

又屙得幾完整 係咪今日架

不用分那麼細 大家都係大西北

一早應該要行啦

如果冧石果陣有連登 會有咩post

好核突

終於屯門公路無意外了 因為無車行

交外
油菜

的士佬個對講機有時會聽到

終於見到盡頭啦媽咪

之前冠中旅遊巴話再唔通關就要執笠，唔通...

似係宇通

下次自己揸去消防局啦屌

塞左幾耐

我7點半上巴士其實嘢唔多講啦

下路都塞咗八個字，真係想死

個窗出面仲光明顯假圖

坐撚左兩個鐘巴士
終於落車

恭喜哂

行唔行到？

開番3線未

下路由入之前去到青龍頭先無事，塞咗八個字

7半明知塞仲上巴士

問左fd話順返咪搏下囉盡情笑我啦

係咩線
NR741!?

比人放山埃

好彩今日無返工

呢啲fd可以唔使要

大法好黎

依家情況如何 準備青衣上車入屯公

塞完深井，現塞大落斜

唔識忍幾個鐘尿唔好學人搭屯公巴士啦

元朗無事了

有冇帶尿片?

見散咗好多，啲紅色

係咪大劣做架屌
塞左我成個鐘

入元朗 錦田都塞到仆街
jm9

星期一當星期五咁玩

條青山公路都塞埋

利申上水方向順暢
已經坐緊係屋企

塞咗我八個字，不過我係災情最嚴重嗰陣撘

房屋台成堆user重話 同樣價錢寧願買豚門 間屋夠大。

好彩上車前去撚左廁所

好似冇咁塞

其實塞完未呢
都準備訓了

宜家要立法：

如果撞車導致屯公兩線停用->駕駛改進課程，扣10分
導致屯公全封：
即時停牌一年

如果前面在屯門公路發生二次撞車
停牌兩年兼重新報考駕駛考試

見到著火已經食埋飯先返
點知八點九仲塞緊

見到即轉黨鐵

屌六點收工九點先返到屋企

可憐巴打

一日最衰都係保皇

唔敢想像第時洪水橋仲多十幾廿萬人
樓就識起 路就得咁多
商業區返工永遠係港島同九龍東
日日返工放工都大遷徙咁

3個鐘

關西空港都差d飛到

屯門公路 落深井支路撞車 駕駛人士 走快線返屯門 完全無車

每次出門口 同收工 都第一時間屙清
屯公真係一星期返6日 5日都塞

有條撚樣係落深井個灣位炒車
而家落深井排晒長龍完全郁唔撚到

岩岩燒完 而家炒車？

塞住車都可以炒車

巴士啲人要在公路落車行返落去
好撚慘

係2單

今日屯公多災多難

觀塘番去用左差唔多2個鐘

不要再說了

我岩岩見到個post 已經突登拖慢食飯時間再行左陣街先去坐車，而家到荃灣好緊張

條撚樣去死啦

放心，而家返屯門暢通
係深井果個位而家唔知點

塞到拉手制
無做懦夫 塞左喺汀九

一單未平 一單又係

塞左下，過左落深井個位就好順

塞足一晚不是夢
今日六點半旺角上車 ，8點3 先起屯市落車
屯門真係比狗住

塞車唔夠好玩
要落車行返屋企

仆街上撚左車已經唔咁早返去都避唔到

好坎坷

冇電？

明明終點在望

低處未算低

唔識.. 但依個位拖車入唔入到架

係部tesla冇電

d人一路行經過Tesla果陣無人屌條粉腸？

Sorry 一直以為炒左車
我真係點估都估唔到咁on9既野可以發生

無電學咩人揸 tesla

一人一隻手1指都推得郁部車啦

路邊社話係個on9司機唔叉電
塞車塞到冇電擺街

推車囉

我响青山公路返工，唔怪得今晚屯市少咗咁多人 平時响商場嘅人仲响屯公

弱智先吹奏屯門

利申: 屯門人

而家入元朗咩環境....通番未

佢計到咁盡無計。

🚗🚨21:45更新 #深井 屯門公路 往屯門方向，深井出口有壞車，全線受阻，龍尾：汀九。
所有車輛暫時不能經深井出口前往青山下路。
🚌路線 52X、234A、962B 服務嚴重受阻。
#路面情況

請問佢係講青公深井定屯公落深井

下其他都仲有得講但數碼窿裝返係自己酒店到都唔得

影底佢車牌 屌9佢啦

新市鎮發展左啲乜能出嚟

咩歌？

呼吸有害

呢單笑撚死，到底計到幾盡先會因為塞車而無電，難為巴士司機明知你擺低左架車但又無得改路行

觀塘工廠區數碼通直情上網係咁斷添
咁大個創紀之城喺度
佢都一樣話冇地方俾佢裝發射站要倚靠玉蓮台啊樂華邨嗰啲發射站

同保險道理一樣
收錢嘅時候就乜都得
比服務嘅時候就乜都唔得

屌你老母保皇黨

🚗🚨18:10 #深井 屯門公路 往荃灣方向，近深井有六車相撞，中、快線受阻，上址開始擠塞。
#路面情況

撞足 365 日

屌你老母 屌你老母 比我準時番屋企得唔得

屌你老母又塞
好似話係8卦人撞車而撞

屌佢老母阻撚住晒

入屯公真係要考牌 每撞一次扣十分 扣二十以後唔比揸車入屯公

出九龍咋喎